【短兵相接】csl.劈價三成 最平月費316元無限上網

本地電訊商繼續短兵相接，香港電訊（6823）宣佈，由數碼通（315）及香港寬頻（1310）客戶轉台至csl.及1010指定的「600速」服務計劃，即送「用量皇」數據組合，變相每月減150元。意味轉台至csl.最平每月316元即可享無限數據服務，劈價逾三成；至於1010亦同劈價28.6%，最平375元可享無限數據服務。現有客戶續約亦可享同樣優惠。

繼香港寬頻上月底推月費236元的12GB數4.5G全速月費計劃搶客後，香港電訊亦立刻反擊，送「用量皇」數據組合予由數碼通及香港寬頻轉台客。現時csl 6GB及10GB的「600速」月費連行費分別為316元及456元，變相割價32.2%及24.75%。

至於1010，原本6GB及10GB的「600速」月費連行政費分別為375元及515元，變相割價28.6及22.6%。

相比之下，香港寬頻現時4G無限上網Plan，連行政費每月收464元，分別較csl.及1010貴46.8%及23.7%。至於數碼通4G無限上網Plan，連行政費每月收484元，分別較csl.及1010貴53.2%及29%。

價錢還好 衰在地鐵必斷線

夾計限完數據用量又話短兵相接
食屎啦
以前邊有限量
搞到只有限速先無限量

果時無限有無人用到100gb?
而家睇個1080片都 1 gb 2啦

怪就怪香港人垃圾 用張sim卡當屋企上網用

唔好講而家人都係咁用 因為多左fup

屌你老母
上個網都比你話垃圾？
你係唔係on 撚9架
我平時電話唔會上youtube 唔睇facebook 片
淨係睇fb, ig, 同連登
一個月都用5~6gb
屌你老母
講到香港人上網唔撚岩咁
2018 年都黎緊
上網仲要就住就住
搭地鐵係咁斷線你話鳩我地垃圾
你真係on 撚9

補充
全世界個走勢的確係電話上網愈黎愈比電腦重要
我相信好撚多人用電話係多過電腦上網
咩世紀呀大佬
你真係on 撚9 到極限
怪返香港人上網習慣咁
痴撚線

屌 岩岩簽鳩左約。 成500蚊1個月

你呢啲咪叫奴性囉

我講緊果時插wifi bt班仆街啵

你有冇考慮過radio bandwidth 係有physical limit

你呢啲咪叫無知囉

有無人有入hkt